# Tarea6 - Desplegar Flask sobre Gunicorn y Nginx

En base a la aplicación desarrollada en Utilización de Jinja2, debe publicar en una configuración de Gunicorn y Nginx, en el sistema operativo de su preferencia.